元朗班牛屎佬去哂邊?

一個月前唔係好撚勇武話要保鄉衛族既咩
今日縮返哂入墳頭度唔敢出黎呀?